中大個波被美國制裁的後果...

1.中大仔無得再同美國名校商學院 Exchange 剩番歐洲間Copenhagen 同大陸間ceibs

2.中大個名臭左 畢業生冇得當做跳板去IVY League

3.美國DOE唔再撥funding 俾中大班研究人員

4.一個累全家 搞到科大都冇左Fulbright scholar

5.大家想知再講

仲以為邊個 中大波波 添

段狗死出黎話比美國制裁好光榮

Fake news or link?

啱啱訓醒，乜事？

係人都知香港既大學一早比支那滲透晒

依家唔搞你遲早都搞你

求仁得仁

我指叫佢死出黎講

CBS都好勁架喎

留港撚：我唔知，我睇唔到

只有4唔同意，科大校長比中大奶共奶得更狼死 根本應有此報

去英國讀大學啦 巴打

科大校長黃架 又屈毛

香港d大學而家既目標係比清華北大拋離

中大求仁得仁
唔想制裁就唔好比大陸用個波啦
段狗回應下啦

我都睇錯

先趕走中國留學生
趕走中國教授

咁樣中大冇野可以留低

個波被制裁？？

VTC呢?

汁左佢算啦

點解俾人制裁？

係

慢慢香港D大學就入唔到高科技野
成日買完, 比支那人係到係咁用
有D仲顛, 買完成部拎上深圳

中大學生打生打死最後同奶共校方一齊搭沉船

本身都軍事用途多

Push

中大個波波

點搬
唔係要睇住部機咩

hkix,果度叫碧秋？

利申非中大人

中大校方學生自己打沉隻船

黃你老母, 家陣搵齊CCTV RECORD 告緊還拖既學生, 支那人打人在先咩事都無

科大用清水灣地址買完D機,拆箱之後驗一驗包返就運上深圳, 對上果年見好多

話明攬炒就要有攬炒既決心

果個唔係叫「中大個波」
係叫UC BALL

中國呢個brand name真係差到含
將香港燃燒貽盡

制裁根本係因為衛星數據係敏感戰略資料，個制裁係針對香港而唔係中大
個波喺邊間U都唔係重點，反正香港間間U都一早被滲透晒
樓主講到係中大做臭自己個朶，標題又寫到係因為UC波被制裁而令中大冇咗美國院校嘅合作同fundings
個標題所指嘅「後果」，因果關係係咪搞錯咗

比黑警留低

有冇得講多啲

push

科大學生會紀念周梓樂都要俾人罰停學，咁都叫黃

Source:

同埋畀樓主密密出post打沉

對上果年無學生返學果段時間, 泊車位好多大型機器組件運出運入, 一開始都包住膠係出面日曬雨淋, 好啦拆膠, 見住d人望一望, 試下組裝, 之後又拆返,以為係換去d房入面啦, 又奇喎, 見住舊既有搬出街, 洗佢兩洗, 又搬返入去, 新果d呢, 就一d入房, 一d就上大貨車運走, 可能係退貨啦我誤會都未定既。

利申: 唔係做實Q就一定係做掃地, 總之唔係職員

陶傑講過n次,你唔搵政治,政治都會黎搵你

lm

拜登會幫中大搞掂

中大email....